請環保撚全面進場

你地係咪已經痴撚咗線？

屌你老母弱智真係有樣睇

.